少年下面痛仍強忍2天 開刀發現睾丸精索變扭麻花

男士若發現私密部位出現異常，切勿因尷尬而延誤求醫，否則隨時抱憾終生。台灣高雄市一名15歲男生，日前感覺左側睾丸疼痛後，強忍2天才到醫院求醫。醫生經檢查後，證實出現「睾丸扭轉」，惟因求醫太遲，左側睾丸已發黑壞死，只能進行切除手術。

主診醫生透露，該名少年當時由家人陪同下到醫院急診，經詢問後，少年才腼腆地表示︰「下面很痛，痛了兩天都沒好。」在為少年進行超聲波檢查及核掃描後，醫生高度懷疑少年的左側睾丸扭轉，隨即進行陰囊探查手術。

在手術中，醫生發現少年的左側睾丸的精索，呈現如麻花式扭轉，導致睾丸在得不到足夠血流供應下壞死，只能切除。由於少年右側睾丸未來發生扭轉機會仍偏高，醫生便一併為其進行睾丸固定手術。

主診醫生續指，雖然少年少了一顆睾丸，但其右側睾丸依具造精功能，因此不會導致不孕，惟少年術後仍感到十分沮喪。

專家提醒，青少年睾丸因快速成長，體積與重量增加五至六倍，造成懸吊的精索與丸位置改變，較易發生睾丸扭轉；處於12至18歲青少年，如發現單側睾丸疼痛、兩側睾丸變得一高一低、陰囊腫脹等，都可能是睾丸扭轉的症狀，應把握「黃金6小時」盡速就醫。

扭蛋

夾爆袋

兩側睾丸變得一高一低
我長期都係喎

單丸

正常㗎 一樣高低會互撞 仲痛
一高一低先唔會互撞

我成日都諗 如果係古代有依啲問題可以點搞

會死

單丸也是正常

割左佢

華人本性咸濕淫賤，但對後輩又擺出貌岸道然，所以性教育咁撚柒差

打太多飛機要戒丁先有得救

打得太多飛機 試過一日打5次之後摸到精索有啲靜脈曲張 好彩有讀過physi唔係嚇撚死

好撚痛呀師傅

諗到都痛....

我同佢加埋有4粒睾丸

physiology唔係physic

俾你重新設計睪丸位置，你會想擺係身體邊一度??